### ------------- 打包命令 --------------

$ pyinstaller -F myfile.py

***

### ------------- 参数含义 --------------

-F 表示生成单个可执行文件

-w 表示去掉控制台窗口，这在GUI界面时非常有用。不过如果是命令行程序的话那就把这个选项删除吧！

-p 表示你自己自定义需要加载的类路径，一般情况下用不到

-i 表示可执行文件的图标

***

### ------------- 注意事项 --------------

#### 给程序换图标的方法
	
	输入命令中添加一个-i tubiao.ico(图标的相对路径)
	pyinstaller -F -i test\123.ico myfile.py
	图标必须为ico格式

#### 文件中使用了第三方库的打包方式

	到时候在谷歌搜索一下，可以在后面加参数的形式让打包程序找到第三方库，并打包